聽日咁重要一定要叫多啲人出去

其實我哋唔需要出去
交俾我哋最信任嘅議員
同偉大嘅美國出手就得

利申：真黃和理非，聽日要返工，兄弟爬山各自努力

光復香港，時代革命（外判）

推，要多啲人手呀（人哋隻手）

推

帶文具出街正傻仔

見到post嘅 唔該幫推

又分化

推呀

呢幾年嚟我深切體會一樣野：切忌溫水煮蛙

真正嘅連登仔係會叫多啲人出去

推俾多啲人睇

我哋要抗爭

不送頭了，留番啲力9月投碧雲ee 光復香港救手足

我唔送頭姐，其實人都要送下嘅

繼續推多啲人出去

Cctai手足入嚟幫幫手
叫多啲人出去

送哂啲頭到時冇人投泛民腥港就玩完了

真黃絲一定會投到票

需要擔心國歌法，但唔係聽日既事

本頻道一如既往唔評論行動，但有啲概念係搞行動之前必須搞清楚。

1️⃣內會冇權力「恢復二讀」。

恢復二讀係喺每個禮拜三開既立法會大會做，舊年你出金鐘反送中都係禮拜三既事。

議案首讀後就係二讀，隨即會提出「中止待續」動議，交俾內會成立法案委員會跟進。法案委員會出報告後，內會審議並同政府商討，決定交上大會恢復二讀既時間。

國歌法而家係過咗法案委員會，但內會未審議報告，所以一路卡關。

2️⃣聽日議程係冇國歌法既法案委員會報告。

聽日會討論內會選主席爭議既法律意見，之後審議法案委員會報告，但當中唔包括國歌法，詳情可參閱以下議程：

3️⃣點解立場姐姐會咁講？

重點唔係國歌法，而係內會選主席爭議既法律意見。

梁君彥尋求既外界法律意見指出，內會主席李慧琼有權召開特別會議處理緊急事務。

簡單黎講，如果聽日內會接納呢份外界法律意見，李慧琼隨時可以召開特別會議，審議完國歌法既法案委員會報告後，再交佢上大會恢復二讀。

4️⃣小結

聽日內會的確值得關注，但重點係內會選主席爭議既法律意見，而唔係網傳既「國歌法恢復二讀」。

#法律知識 #氣象巴打隨筆

總結：記得投票

推推

35+

只要35+我地就光復到香港

咁少人幫手
運動已死

心灰意冷了

我地就黎輸

大家出去未？

出去啦大家

上呀大家

1.無寫日子
2.添馬?

隔離post推到上哂火
大家一定要幫幫手
叫多啲人出去

多人就屌送頭
少人就屌condom
利申 係屌啲分化連登仔

手足自己決定出唔出啦 一陣見

人哋要送頭你冇可能去阻止

毅進仔冇腦真係冇腦 假膠都做得出高招啲

Push

一齊出

要返工不了

上呀真心膠

保皇得逞就等於俾咗彈藥美國諗到就興奮

見到大家咁熱血
一定要盡我全力叫大家出去